［突發］印度地方政府向窮人提供免費隆胸福利

印度南部泰米爾納德邦的衛生部門向數以千計貧窮婦女提供免費隆胸福利，聲稱窮人也有權扮靚。

泰米爾納德邦以推行民粹計劃見稱，之前曾推出免費食堂，並向窮民大送山羊、手提電腦及單車等消費品。今次則向所有婦女提供免費胸部手術，無論是美容或醫療性質，只要屬社會上最貧窮階層的婦女，均可優先受惠。

衛生部長巴斯卡爾說：「若窮家婦女想漂亮一點，我們會在經濟上支援她，無論她們需要醫療或整容手術，都是免費的。」

不過有醫生批評當局寧花錢於隆胸計劃，也不撥款進行挽救生命的手術。

隆胸手術在印度日漸盛行，私家醫院一般收費介乎2300至3800美元(約1萬8千至3萬港元)，相當於大部份印度人一年的工資。

在2010年，只有約5萬宗隆胸手術，但到前年已急升超過9萬宗。

印度+100

做乜撚嘢
得閒做啲無謂嘢不如派錢俾窮人啦

物化女性

個計劃完成係幫啲有錢佬

窮人啲女仔打扮完又係比啲官員屌

係咪啲強姦犯一揸發覺係假波就會走人
揸中假波真係咩feel都冇哂

授人以魚不如授人以漁。。。

大胸勃起